全城撐利記 6666

朝早起上: J 費明奴紋身圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅軍！
睇番歐聯05奪冠珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到射12碼階段走火
lunch食海鮮
慶祝今季脫離海鮮足球，食一餐贏一場，世冠大勝指日可待
下午札頭髮扮雲迪克，開電腦J沙拿/文尼/路夫雲大勝皇馬精華
J完換利物浦(作客)波衫落街，買支嘉士柏(前利物浦sponsor)，飲到扯扯地。
晚飯係全日重點，著住全套利記波衫波褲，手持you will never walk alone頸巾，去49000餐廳舊地址，大唱會歌共6666次，6字=6次歐聯冠軍。
晚上安然跳上利物浦床單睡床，準備夢見全隊利物浦職球員夢遺！